有冇人食過黃埔花園間香湘辣妹？

就黎要睇周杰倫演唱會 諗住睇之前去呢間食飯 有冇巴絲食過？求評求推介

食過一次永久black list左
第一次去食肉片木桶飯
成兜飯得四塊肉片，連隻腳指尾指甲都大塊過佢
之後我飲品叫芬達橙汁，佢拎cc lemon俾我
我話佢俾錯飲品我，佢仲死話我叫橙汁冇俾錯到
成間鋪d人都講唔正廣東話
又唔係好食又要受氣
如果你食開屎又覺得佢好食不妨試試

我睇openrice 9成都係好評 屌

好難食 係得啲名

好撚閪啲人
啲飯同飯盒差唔遠

仲諗住去食佢d小菜

狗也要屌
利申 未食過 住左黃埔廿幾年

狗也不屌*

新忠記囉
Btw 同frd今晚睇jay

垃圾

我都係今晚

Frd請 第一行

伏